TG 90後 週四活動台

4️⃣週四活動台4️⃣
🏞️顧名思義 逢星期四就有活動
🏸活動暫時以 [ 行山.羽毛球.健身 ] 為主
😃同時歡迎各谷友開團
🙋召喚 例四/放閒日 谷友加入